[有片］元朗今晚班黑社非法集會，差d打死人，差佬去哂邊？

警黑合作是常識。